想問依家咩髮型最潮？

仲興唔興油頭？

光頭

認真問

杜拉格斯頭

禿頭

地中海中間分界

正想講

認真答 剃光

食唔少學生妺

依家仲興唔興呢隻 想剪

要加埋副眼鏡先得

P架？

係
原本係米八藍波排骨厹
不過都食唔少囡

唔通係真咩

Tom Hanks型好多

普巴興咩就興咩

樣>所有>髮型

冇人講李敏鎬？

屌你老母波台狗井底之蛙